大家搭巴士落車個陣記得要行快啲 搭鐵記得行入啲車廂

千奇唔好行得太慢搞到落唔到車 要司機特登開返車門比你落啦曬晒我地啲時間

搭鐵個啲記得一定要比人落左車先好上啊 一陣係車門口唔上唔落咁阻住晒
同埋記得要行入啲車廂中間 咁先可以比多啲人上到車
咩背囊就醒水啲除低佢放地下啦 陣間搞到閂唔到門就開唔到車啦
聽朝7點咁多人一齊返工 你班人咪鬼阻住個地球轉啊

行到閘口先搵下個銀包係邊先 搵真啲!

有冇搞錯啊你 平時就係你班死港女唔快手啲搞到我遲到

巴士落車記得要撳鐘啊